關於幫手report被捕手足ig 不如一人做多一步提防

近期多左好多人叫幫手report被捕手足既ig
雖然大家出於好心 但我唔建議咁公開地廣傳
因為個ig真係佢地本人用緊 你點report都無用
最多只係會禁你言 唔比你打caption 而唔會刪
所以大家除左要係公眾地方「我無野講」之外
麻煩大家上網用ig facebook果時做多幾步
以免比人起底

- ig username盡量避免同其他social media既username相似 (好易起到底 睇開花生post就知)

- 將所有個人既私人資料刪左佢 / hidden
特別係facebook 唔好連個人電話 刪走敏感資料

- 將個account轉做不公開同私人account

- 唔好再打卡擺上social media 特別係發夢果陣

- 定期刪除電話入面既敏感內容同對話，特別係ig既direct message，請雙方都善用入面個「取消傳送」功能。（當然唔好係ig講敏感野）

- 如果你真係擔心既話，提前將ig account同password交比信得過既朋友/家人，當佢地知道你被捕/收到scheduled message後，將你instagram即刻刪除。

如果我被捕既話 我唔會想自己個ig傳通天
除左report真係無用之外 更唔想自己個ig比有心人利用 (單憑ig名都可能起到你底)

全民口罩日 日日帶口罩

唔好係發夢時打卡

大家覺得spread list咁叫人report有無用
純討論

自推先

搭單問下
如果保釋期間 想改去警署報到嘅時間，應該打比邊個?
報案室電話好似唔係咁用?!
張保釋紙又無聯絡電話，都唔知點聯絡負責單case嘅CID

有無手足知點做?